[PS4] Death Stranding 死亡擱淺 劇透討論區

隔離post見到好多人都開始陸陸續續爆左機
又見好多人唔小心漏左四重加密劇透結果比人屌
有鑑於此 我都係提早開返個劇透討論區
以下開放大家入黎盡請劇透 討論結局
警告: 嚴重劇透 未爆機唔小心入錯post既你請按上一頁離開
警告: 嚴重劇透 未爆機唔小心入錯post既你請按上一頁離開
警告: 嚴重劇透 未爆機唔小心入錯post既你請按上一頁離開

see the sunset, the day is ending

Cliff 嗰part男人老狗都睇到眼濕濕

最後抱住BB去火化果段路都係
明明陪伴左玩家咁耐 點知最後都係要死
仲要親手拎去火化..屌

點知最後冇死
不過deadman臨尾講果句都知係有D特別意思架喇
都估到最後sam實會打開BB個艙
係冇諗到最後可以翻生

有冇人覺得阿sam好可憐

故事其中一個重點係 老豆搵仔

亞美利救返BB28

我既睇法唔係Amelie救返BB28
而係deadman有講到話BB係響現世同彼世之間
中間都係因為BB28明顯偏向現世所以要做調整
但因為Amelie就係beach 而beach係經由Sam連接到現世
BT就係因為咁經由beach由彼世去到現世
但最後Amelie同Sam完全斷開連接
咁BB28就自然冇左同彼世既連接
最後完全偏向現世 所以先翻生

BB28隻手前幾秒明明無揸住野，醒返既時候隻手揸住亞美利條頸鏈

毒撚為左女神跑全國,點知原來係50路,鐘意自己個個係巢皮,仲反殺自己爸爸,最後養多個便宜仔,世上有邊個慘得過sam

利申,差d喊,神作

但去到總統就職典禮果陣其實個個身上有掛左個奇普
我諗緊會唔會係Sam自己其實都有一個
只係Sam攬住Loc果陣先比佢拎左出黎

其實係暗示阿嬷救返佢 因為佢其實最後死咗 阿嬷係冥灘救返佢

Fragile真係堅慘 到最尾明明對Sam有意思
點知Sam同佢講由響岩洞避雨果陣到宜家佢對Fragile既睇法都係一樣

但其實都無乜理由會鐘意/愛上,根本無乜相處過,頂盡去到fd就夠,故事都無乜刻畫過佢兩個愛情方面

老女人body

但Sam都係比Bridget救返
所以個肚先有個十字疤痕
但最後Loc個肚咩事都冇
而且如果Loc死左又去到beach既話
即係Amelie同現世仲有接觸
咁成件事又講唔通 最後第六次末日就唔會停到

其實個肚唔關救唔救返事 sam係比人打穿咗個肚 所以有疤 而lou算係自然死

其實一直都停唔到 Sam最後只係改變咗amelie想加速滅世嘅想法

咁講又好似合理
到最後heartman都有講EE比平常人高一個維度
平常人係微絲血管 而EE係心臟
所以佢想點就點

有續集lou都應該係回歸者

我既睇法係Sam因為Cliff死果陣鬆手所以先唔小心撻死左
個疤痕只係為左封左Sam既擠帶洞

因為amelie有講佢開咗兩槍 所以我會覺得sam係中槍

瑪瑪世界第一

岩岩爆主線

啱啱爆左主線，劇情幾正，到最尾兩個鐘啲謎團一個個解開好正。。。

最後I am your father 真係估唔到

同埋竟然每個角色既人名都咁有意思

Cliff

bb theme響個陣

想知除左起野，跟住仲有咩玩，有冇隱藏野玩

結局回程個陣，海邊好似有大型bt打

53小時爆機，覺得減翻15小時既行路時間，隻game會平衡啲

特別係雪山個part,煩到嘔

係最尾個關之前覺得個故事好濕鳩
最尾個關之後

幾樣野想問，記錯/miss左唔好介意

1.Cliff肚個十字點解釋?被復活?

2.天空個5隻究竟咩黎

如果係一眾配角

咁點解釋劇情一開始，同條女避bt出山洞個陣響天空出現?

3.bb28,改名做Louise係有咩意思，紀念死左既老婆?

我覺得天空果5隻野會唔會係代表5次既大滅絕？

啱啱爆機
如果sam係 cliff個仔 咁小路係邊個 點黎？

唔關事嘅人

第3點去完雪山同deadman入完二戰beach返黎果陣

deadman有講以前有個bridges既員工 個老婆叫Lisa
生左個女叫Lou 但佢老婆死左 發生左第一次虛爆
炸左個大坑周圍全部人死晒
但果個員工係回歸者 所以死剩佢一個既
跟住所有人果陣仲未知有dooms 回歸者呢樣野
所以將果陣既虛爆事件推晒落果個員工身上
結果果位員工就退出左bridges離開左

Sam不斷否認 話冇咁既事
甚至deadman拎埋Sam一路拎住果張相出黎
Sam仲好嬲咁一野推走張相既hologram叫佢收聲
其實呢度一路就係講緊Sam以前既故事

所以我既睇法係
一係Lou只係小名 全名叫Louise 最後Sam將BB28當左係Lou
一係就最後Sam認清BB28唔係以前果個Lou 所以改名叫Louise

爆左機巴打幫手起埋條路佢 山結附近 起左好多

我條起晒

係唔係布橋鏈連接左嘅人會多啲顯示佢地起左野係地圖

臨尾結局都要逼人跑同行先得。。。。跑一陣先有野睇。

可以一路行一路鳩禁手掣個touchpad
算係有個小彩蛋
同埋果度其實算係比玩家體驗下Sam同Amelie既感覺
Sam行到咁上下都頂唔順自殺
Amelie要響個beach度孤零零一個咁耐 真係會癲
到後尾都唔怪得佢要加速滅世

爆左機 仲有咩玩 等緊典禮
但係前一秒Sam 先將個bb拎左出黎
之後two week later又放番入罐度⁉︎

唔係two weeks earlier咩

係2個禮拜前
唔會等到就職典禮
只係比你繼續響個地圖度做任 探索
唔打算拎白金 冇強迫症要收集晒所有野既
到呢度開始可以唔使玩

我又覺得已小島性格話唔定係game過足兩個星期又真係會有就職典禮，以前MGS3打個阿伯狙擊手可以等到佢老死直接完

我想知咁仲有冇bt同時間雨

有

係

有2個問題
最後點解叫bb做路絲
仲有天空個5個係咩人

Sam原本未出世個仔/女已經諗好叫路，不過後尾佢老婆因爲虛爆死左，所以Sam當左BB-28係佢未出世個仔起名為Lou

個5個身影有兩個解釋，1個係對Sam有強烈感情聯繫既5人:Mama/locknal , heartman , deadman , die-heartman同 fragile，另一個解釋係上5次大滅絕個5個滅絕體

我個人比較接受第一個解釋，比較感人，不過每個人都有佢地既睇法

I played this game last synday which was a terrible letdown. It didn't come up to our expectations.

我都覺第一個係
因為講完佢5個重要既人、就望上天見到5個起度

單純鳩估
天空5隻應該無衝突
起生者既世界，介於生與死之間既死人嘗試拉生人入死後世界，但佢地始終唔係完全位於生者世界既人，只係將一個KA投影到生者世界
佢地表現出黎就係BT，所有有BT的地方都會見到有黑色線由地下伸上天空

但起最後個情況就掉轉左，今次係生人嘗試起介於生與死之間既世界入面搵人，就將佢地既KA投影去冥灘既時候睇起上黎就同BT一樣
所以DEADMAN捉到SAM既時候，都同BT捉人一樣係地下黎伸出黎拉SAM落水

所以第一章山洞果幾隻應該單純只係介紹世界觀時候比你睇既BT，但最後一章就真係配角

同埋我諗lou只係全名Louise既簡稱/乳名/暱稱之類

靈活運用zipline根本冇難度

認真想開槍啪死Amelie
搞咁撚多野出黎
害死我老豆
又要我執手尾

不過最後5槍向哂地下開

你向佢開都得
情況就同die-hard man對bridget開槍一樣
子彈直接穿過身體 冇鳩用

Cls

佢一俾我控制番Sam之後我就即刻一邊行埋amelie一邊開槍
射到冇彈之後先hug佢
嗰刻覺得自己好仆街

其實我玩到第4章已經開始估Cliff係Sam老豆，點解有人玩到尾先知

結尾以為一係同條女睇宇宙大爆炸
一係殺女救全家，同埋做乜海灘跑
時升字幕呢？以為升完睇ending

mads送個隻高達都係叫louise 好似係

最唔明係 sam已經係個b
點解長大左又會有隻cliff嘅bb28 即係佢自己？

Bb28 完全唔關事架 量產架傻閪

即係其實lou無乜特別
只係sam代入左自己記憶

有無人記得點發現 Sam 嘅血對 BT 有用?

又咁講,
如果俾 BT 捉果陣,
Sam 割脈的話咪無 BT 埋到身?

最前期炒車個陣主角隻腳流血 BT掂到好似燒熟咁

如果你咁講Sam 割脈擋得一次擋唔到第2次喎
又雖然主角死咗都無所謂 因為佢係回歸者
不過重點係點樣救其他普通人

有冇人覺得一二戰嘅場面
可以取代cod ww2同bf 5

小島式幽默
等你以為自己困左o係冥灘出唔返去就咁就完左

其實想俾你體會 amelie 因為困左o係冥灘咁耐
頂唔順想加速 death stranding 果種感覺

鳩撳pad出啲對白好好笑

嗰隻係Kojima productions吉祥物ludens

cliff 個十字我當佢係死唔去得ka既人先有既特徵ok

但佢強調bb 28係特別又唔撚解話，又話愈黎愈似人，reset完之後功能正常，但結局完全係被成為人
完全硬塞入去既劇情，又鋪路佢成人又要reset人

higgs個b係假deadman就話源自terriorist 既bb技術係amelie自己吹出黎，同埋第一個成日bb試煉體sam又變撚左人，咁個世界係有bb定無，有既話邊撚度變出黎
定係純粹deadman最後嗰段解釋higgs假b段劇情寫得差only

原來係咁...
講起上黎, Sam嘅血量都幾高,
抽血俾晒全美國用都仲可以周圍走

隻game爆咗係咪只可清支線
可唔可以重玩故事但齊gear開始？
Flagile送條手繩我以為係ｄ無限ＸＸ道具

bb28我都覺得好奇怪 佢又似有d特別 但身份又同sam重複左 上面巴打又話好普通量產
bb應該係有 其他送貨員有用
Higgs本身心理有問題 細個比老豆虐待 自己親手殺左老豆

我自己理解係 BB28 係跟得 sam 多先會愈黎愈接近人果邊,
因為其他人都只係當 BB 係工具, 唔似 sam 咁將自己對個女既感情投放左落去

我覺得 BB28 最後能夠 "成為人" 應該唔係咩特別野 ,
只係 BB 好脆弱 , 離開左個 POD 就有 70% 生存唔到

所以亡人口中既 "BB28 is special" ,
Special 既並唔係 BB28 , 而係 sam

尋晚爆左機 想問幾樣野

1. 最尾sam抱住lou 出去淋雨又冇老化
係咪姐係代表冇左時間雨?

2. 東邊d 資源係咪冇可能運到去 中部? 想拎D金屬去起路

1. 唔係全部雨都係時間雨
平時落雨有 cutscene 地下 D 草係咁生係咁凋謝 ,
跟住行前 2 步部機就 sense 到有 BT 果 D 先係時間雨

2. 不能 , 2個地方全部野都唔互通, 包括頻寬

1.最尾落雨係正彩虹，之前仲有時間雨嗰陣係反彩虹

啱啱爆完主線
最尾嗰段喊撚到我
mads叔真係個好老豆 依家只要聽到bb theme都會流馬尿

btw有樣野我好好奇
diehard man點解可以好似冇老過咁
依家個樣同sam仲係bb嗰陣時一樣樣

see the sun set…

因為黑人個樣比較襟老？其實個樣都明顯有老但比你咁講一講 又真係唔係老左好多咁

隻game好唔好玩？

爆咗機，劇情係好精彩。

但有啲野唔明，點解Sam老豆會攻擊Sam仲要由一戰打到二戰，同埋佢老豆都係回歸者定點？點解會有能力？

第二點解其他人可以Teleport，係唯獨Sam只有回歸者能力，又冇得咁法力神通。

第三唔太明啲人點樣傳送Sam去冥灘，暴尾把槍唔太明

好難想像佢大阿Sam咁多歲

1. 一戰打到越戰都只係 sam 老豆個 beach ,
因為佢要搶返 BB, sam 只係透過風暴先捲左入去
佢冇特別能力, 應該都唔係回歸者, 但因為個beach係佢既, 佢o係入面想點就點 , 先會有一戰二戰越戰既場境,
至於點解佢個肚同 sam 一樣有個十字疤痕呢, game入面應該就冇提到

2. 其實都係得 Higgs 同 Fragile 可以 teleport
Higgs 係因為 Amelie 俾能力佢 ,
Fragile 係因為有把遮去輔助佢透過佢自己個 beach 去 teleport

3. 由頭到尾都只係得 Fragile 同 Amelie 可以傳 Sam 入去冥灘
把槍冇記錯的話應該係俾o係出面既 Fragile 去 track 返 Sam 所在既冥灘

老豆死果陣 diehard man 都起碼 30 歲, Sam 先岩岩出世
你當 sam 而家 40 歲 , diehard man 咪 70 歲左右
但其實佢點睇都唔似 70 歲 , 雖然 D 鬚有白到

真係有, 係 memory chip 黎
o係個焚化爐個殼上面 , 要側面斜路行上去 , 要好近先 scan 到

咁搵下先 唔該

隻BB28其實只係小島用黎呃玩家,等玩家一直以為隻B係cliff隻B
BB28其實根本就路人B,完全冇關係

原本覺得女主好仆街
點知爆左機就知道根本全個世界觀 所有角色都好撚慘

估唔到sam係cliff個仔 完全唔似 名又唔同 重要無人同佢提過 暗示過

另外最尾emilie同sam攬個到係幾感動 個景又靚

btw 我會揀瑪瑪同阿妹

真係所有角色都好撚慘

瑪瑪佢做得仲靚過真人,
好有當年 Quiet 既水準

Quiet 我覺得唔靚
真人靚D

真人同game都好正 原來重一早follow左ig

FF 一戰 二戰 越戰 但佢明明係現代人黎, 照計應該冇打過呢幾場仗

我理解係果個Beach 唔係Sam 老豆既
故仔入邊講過正常係一人一個Beach
但大規模死亡果陣個Beach 會痴埋一齊
果個Beach 應該係地球上打仗時戰死既士兵既公廁Beach來
所以包含左一戰二戰等等既士兵同埋佢境像
(跟住用華人鬼故既角度去睇)
Sam 老豆因為本身做士兵出身，死果陣又有怨念想搶返個BB，
所以死後佢被送左去軍人Beach 度不停loop 住帶隊想搶返個BB

瑪瑪 個段劇情好撚正好深刻接受唔到
廢貨商同佢條女好煩膠 放閃都算
個頭運妳返去結婚個頭就自己單拖返娘家爬山避BT爬到隻野咁

臨尾Sam同 老女人 係沙灘跑個段我第一時間諗起食神

SAM 同 亞美莉 個關係到底係 親情定愛情

驅風？

"但大規模死亡果陣個Beach 會痴埋一齊"

但sam老豆唔係打仗果陣死架嘛 ,
佢唔 suppose 會 share 到個公廁 beach 架喎
照你咁講, 有打過仗既人都有機會share返呢D大戰beach?

其實到中期 Lou壞左 俾deadman拎左去reset 清左D記憶之後
sam 駁lou 插臍帶嗰陣仲會睇到cliff 同佢個bb 講嘅野嗰D劇情
已經暗示緊sam 睇緊嘅係佢自己嘅記憶

仲有鎖匙扣個度，但係既然cliff知sam先係佢個bb, 點解仲要攻擊佢？

佢唔係聽到sam吹口哨先知佢係佢個仔咩?

識揀一定係揀比加速骨架個個人個老婆

藝術家？

是

係呀，我都知
但唔咁解釋跟本講唔通點解佢會係個戰場公廁BEACH入邊
如果果個係佢自己個BEACH， 又唔應該有1/2 戰內容

所以結論係純粹小島想Mads 扮型

呢隻驚係我人生入面比10分滿分嘅驚嚟，通常最多都係比9分，因為最尾個1分就係進步空間嚟
，但呢隻驚已經冇進步空間佢已經夠革命性，將遊戲帶咗落下一個階段，遊戲都可以玩到咁， 其實隻驚簡單啲講係幾戇鳩，不段做DHL送貨，但玩過咁嘅世界觀再加同你探討死亡慨念真係好撚正，其實我玩到第8章都仲係滿頭黑人問號，到最尾佢解哂啲謎底好撚正，佢根本就係一套戲嚟，個劇情太精彩。

好特別係，佢完全係一套劇情主導嘅Game，送貨本身係又無聊又on9嘅玩法，但因為劇情好，你投入到，再無聊嘅玩法都唔覺得無聊

爆機流左兩個鐘馬尿

有冇人真係會慢慢睇哂佢啲email?有成百9幾封。

睇晒

啲獎盃後面既％係代表咩？係咪表示有幾多玩家攞左依個盃？

原來長老會死，有d期待其他人會唔會有變化

點死?

你有keep住送藥俾佢佢就唔會死

最衰係我

爸爸

最後Cliff攬住Sam叔喊撚咗

話說想問diehardman個面具有咩意思？

最尾個反轉真係諗唔到，頭14章都令你覺得BB28係cliff個仔，點知原來最後係阿sam13章都寫到黑人殺cliff，點知原來最後佢都係無落到手

小島寫到劇本係每個人都有自己既做錯既野，但到最後會明白到佢地每個人都有自己既苦處，你明白所有野既時候你就會理解佢最後既選擇

有冇人知點解lou 會有cliff 送個隻nendoroid ludens 係到？

好似係一開頭死咗個火葬員同佢細佬一人一隻

仲係第三章玩緊起馬路
唔起完都唔想跳去下一章
原來有成十四章咁多

其實地平線係咪death stranding大滅絕之後個世界黎？

BB本身係個火葬員用緊既
佢同唔記得阿哥定細佬一人一隻，而火葬員綁左係BB個pod 上
之後臨死交左俾Sam 用
Sam 就一直keep 住

可能隻公仔係世界崩壞前只係普通acg 潮流野，量產物來
因為cliff 好似都係買隻公仔返來俾BB(Sam)

唔係

講到啲
由A去到B之後
殺人殺怪收集
果啲game就唔無聊

Higgs 都有戴面具, 應該有特別意思,
同埋當知道左Emilie 先係最終boss,
再睇返打巨大boss 果段劇情真係好攪笑...
Emilie 演技未免太多喇掛?

渣住貨車係咪好難入到時間農場？

係Amelie
果個Amelie應該係Higgs制作的幻象
Amelie現實又冇實體

佢啲面具好似係有啲特別含義，但我諗唔明
Amelie後生嗰時又有戴，Cliff越戰出嚟嗰陣就除低面具Higgs又會逼人戴面具，但真係冇講過咩意思

唔係好明
明明BB28唔關事
點解每次connect Sam都會見到cliff既記憶

佢自己湧返d 記憶出黎

戴住面具就敢講真話（Higgs逼Amelie戴）？或者隱藏自己身份？總統既象徵（Amelie同黑鬼）？

會唔會真係純粹隱藏自己真面目？
Amelie隱藏自己係滅絕體
黑鬼隱藏自己係John
Cliff除面具=揭露佢係咪爸爸

Higgs boss fight 笑撚死

佢女神就係佢養母

逃離戰場好難打
最唔擅長就係用手掣射人

唔洗硬碰嫁
可以慢慢偷襲
有一槍不開教學

外賣仔用d貨打人，都好合理啊

Higgs存在意義係咩, 佢有咩目的
好似有臉嘅大眾臉咁...

瞬移女是咪鍾意SAM

佢同mama都似係鍾意sam，返到首結市合體版mana一見到sam馬上撲上去，但比阿sam一手推開左。
Fragile一直都暗顯阿sam吖佢過檔去佢個送貨一齊做，係冥灘阿sam見完Amelie同fragile講唔需要佢個下，fragile直頭成個樣灰左。

終於打爆，最大嘅爆點就係主角嘅身份
故事背景同世界觀好特別好有趣
可惜故事發展就一般，好多嘢都係意料之內
劇情雖然有起承轉合但就唔太高潮起跌
角色魅力都一般，得主角同埋佢老豆比較吸引
尤其希格斯好無魅力
而其他角色佢哋嘅設定好有趣，但就冇乜故事性
不過有個好大優勝之處就係好多嘢都解釋得好清楚
期待下集劇情可以再好啲

fake 9 玩家
以為佢係最大boss

好多野都意料之內
Sam係Cliff個仔
Amelie係最後大佬
起碼呢兩樣野我未到劇情都估唔到先

除咗第一個之外
其他基本上都係差唔多一開始就覺得應該係咁發展
不過無論點都好，呢一隻都算係近年來最好嘅故事
個故事背景同世界觀太正

汁水晶汁到灰。成5十幾個，每日汁啲算9數

引大BT出黎打 拎火箭打兩打又有十幾粒

終於爆機入得呢個post 啦

成隻GAME既關卡黎講最鍾意要你諗點過海o個part

你樓下答左你

爆咗機睇攻略先知送pizza會unlock 金槍

西紅女人借佢黎整亂亂D個世界+刺激主角黎逼主角連結全美國

咁對HIGGS黎講, 佢想達成乜野
個世界都就毀滅咁,人都唔見多個, 佢仲整到個女人變阿婆, 唔係GAY應該好難做得出

西紅女人 真係fucking bitch

Sam最尾俾把鎗DHM係咪叫佢自己搞掂自己

終於入得嚟。啱啱爆 玩左91粒鐘

呢隻gmae真係令我玩得好投入，滿足地完結。
神作

我好好奇想知依家有冇人突登整到成個圖都虛爆，如果有啲位一定出BT嘅突登整到佢虛爆，咁仲會唔會出BT，如果係雪山整個虛爆條路會唔會易行啲？

我最深刻都係心人個setting

反而deadman個setting好似冇乜意思
剩係話自己因為係人造人所以有失效器官就換死人器官
然後就轉左話題

但係佢反而係“活”得最開心最自在個個

但係都好慘 冇親人冇friend冇beach
係最後好彩有Sam做左佢第一個friend
先冇咁孤獨同感到自己被需要 有存在價值

果時我以為有兩個結局
想射9 amile算9數, 點知射佢會穿彈
跟著一野抱9佢....

btw, 隻game好多位串9美國
america is a lie..
總統做左好多dirty野..
不過套係其他國家一樣得

真係諗左一陣
點知虛爆可以咁用

佢唔係話自己最後都揾到beach咩

其實有無人整理過個時序？有啲亂

睇多次回憶啦
打穿肚呀

係個B係肚入面死咗 同阿媽虛爆
然後Sam感覺到想去救老婆救唔切
啲普通人都知佢係回歸者 但係死淨佢一個點都有啲鬼
Sam為咗減輕Bridges壓力所以攬上身走人

呢啲係哂訪問同劇情入邊

然後lou應該係louise嘅簡稱

特別係因為DOOMS患者正常唔用得BB 但係Sam用到BB28

Sam唔係第一個BB 係Bridget做總統之前就已經研究緊 跟住有個醫生掂到條臍帶 見到隻BT然後第一次虛爆炸咗前總統 Bridget先有得做總統 下令終止BB實驗然後繼續秘密研究

講大話話恐怖分子偷咗BB技術係想將BB研究放返上枱面 等Bridges可以光明正大用BB

我自己就覺得BB28唔係複製人 一樣有個植物人老母 係Sam之後嘅實驗品
山結做手術係因為當時無諗過要攞佢出嚟 又用唔到 所以要整返好佢
結局入面Deadman都唔知Lou會唔會醒得翻 純粹話俾Sam聽可以試吓攞出嚟 除手扣係知Sam同Bridges已經無瓜葛 俾個機會佢走佬

入公廁beach嘅條件係死嘅時候有強烈嘅情感 不甘 怨恨 之類
打仗嗰陣好多人一齊咁樣死就做咗公廁原形
以後有人咁死都會拉咗入去

load save 兩次山結市嗰到都係唔明點解mama會死，乜嘢 ka ha 睇到我一頭霧水

地平線係AI暴走

無乜分別
你去到可以送最後一個pizza嘅時候已經整唔到道具

最後放棄咗

好似係印度古文黎,
總之一個係靈魂, 一個係肉體啦

但係爆機之後都應該可以整？

其實點同fd連線

係 不過我覺得潛行殺bt仲快

邊到有得睇主線任有無做齊?
驚miss左

mama本來係塌樓果陣已經死左，個BTbb就係佢命根令佢變左特殊存在，斬斷左自然就會死

上網睇有兩種講法，都係講mama之前己已經死左，一係bb拉住mama係現世，另一種講法係mama係比個妹留住係現世，所以搵返阿妹既時候返到去佢地既共同冥灘所以真正咁死左。

明明人類仲有幾萬年時間，係都要想加速含球產chi撚左邊條根，仲要搞死sam哥老豆

我估係
connect BB-28
->
connect去 chiral network

Amilie講左 chiral network connect住 beach
可以追溯 宇宙所有記憶，資料

所以sam回憶到細路仔d野

d建築物浮出黎唔係虛爆，隻mini boss吞左你先叫虛爆

我冇建築物浮出黎呀，我果時真係比boss吞左，跟著虛爆，虛爆一個大圓形出黎，圍住圓周有d地形谷左上黎形成一條路，我係靠虛爆出黎條路開車圍住個圓周行去amile度

小島應該留左d特別方式比玩家選擇，咁你係點樣行去過去？

真係第二個玩法
但void out係好傷

正確方法係點？

比BT捉一次已經會浮哂建築物上黎比玩家過海

我自己理解係戴面具=比人控制緊

Edge Knot 果個Amelie 比 Higgs戴面具就亂up野

而Diehardman 個面具就同Bridget同款
最後典禮除面具即係佢已經放低左，向前看，獨立思考

條西女人係個beach度無野做
想快d了結

之前送mama跌到佢95%重傷，交貨前浸溫泉回滿血
sam哥唔掂得咁之前點扑野？

Sam一開頭張相有佢老婆同個BB女
佢老婆醫返咗好佢, 但虛爆時死咗. 咁Sam 就舊病復發

架工輪放左入草堆 消失左, 點先搵得番 ?

敵人果舊黃色掃瞄器成日俾佢掃到, 有咩方法避開 ?

我到爆機都無用過溫泉，送mama個度我放低mama係基地再同boss慢慢玩，隻boss唔會行入一定範圍內，你想點殺佢都得

keep 住玩主線就會比道具你counter 個scanner

咁架車呢

車冇咗就冇咗

隻game option page 有log 比你睇 你可能會搵到your trek has been dismantled 之類嘅嘢

行路根本係最好玩果part
同埋你有起滑索就唔會覺煩

邊個叫你堆埋唔睇
堆email直頭有d提你點過關
根本係比你即時睇

每次入房都睇幾封，根本唔覺得有百幾封

過海嗰度都係靠email 提示

唔太明最後點解搞咁多野之後又收手?

有冇人試過

自問小島秀夫fans
但我覺得成個流程啲劇情都有啲故弄玄虛
唯一起雞皮感動位係bb幫sam擋子彈

除左最唔鐘意Sam出發飛去Amelie Beach之前
係度講一大輪愛與和平果度 好尷尬

我覺得大致上都好正

三個字 唔好玩

爆機了....竟然最尾咁多野睇, 唔係打機.

爆左機唔可以再做?

有玩Assassin's creed origins就應該知咩係ka , ha

我都唔太明, 一時又咁, 一時又咁

克里夫個老婆有無提過係咩人黎

暫時最唔明係MAMA條屍唔會壞果度，話佢體內有好多開若爾物質，同之前幾次大滅絕後留低啲恐龍呀長毛象呀一樣，我開頭仲以為呢啲唔會壞嘅屍體都係滅絕體

係咪我太眼訓睇漏咗啲咩，求解答

唔係wo,我係送曬pizza先推返首都劇情
拎完個圖時可以即時係佢度整埋

可以睇下D訪談檔案,heartman個D佢有講ha同ka係咩

DS d訪談都幾有origins feel

Making of

拉

Lou 唔係就係cliff 個bb 即係sam 自己咩？

睇到好亂

有咁難明咩

Amilie 一時一樣都唔知佢想點，有一幕sam 入去beach 搵higgs 個時higgs 仲跪底係 Amilie 面前好似amilie 先係大老咁，咁即係amilie 一宜都想滅世，咁最後又轉軚轉得咁快？

仲有higgs 呢個角色有乜用，講到doom lv7 咁勁咁就收左皮

仲有doom 究竟係乜？邊d 人先有？

Sam 係唯一一個回歸者？無記錯Higgs 都係？

好撚亂

Amilie 都好矛盾,一方面唔想滅絕人類,一方面滅絕係佢使命
滅將係一定會黎,冇人可以阻止,最多推遲,但一日唔滅絕,Amilie 都要係個沙灘孤獨咁等幾萬年,所以佢想滅絕
所以叫SAM搞好個網絡先,再將決定權比佢

higgs個角色就整個反派BOSS咁囉,佢本來能力都係Amilie 比佢
明顯佢後面失去能力係Amilie 收返啦

作者話唔止SAM一個回歸者,hidds唔知係唔係,係都唔重要

想打返啲BT boss

啱啱爆機 cliff果段真係睇到眼濕濕

第十五章係咪無劇情㗎啦？

係喎 del 得，去玩莎木3